到底鍾意食精同卵既人係咩心態

蛋/蟹黃/魚子＝卵
蟹膏＝精
生腸＝輸卵管
海膽＝精巢/卵巢

但又覺得牛鞭雞子核突

因為兩樣嘢聯想唔到

有冇人想食我啲精？

交換食ok？

Ok

你想唔想食人膏

咁你食啲蔬果嘅全身
食死屍嘅肉
係咩心態？

我食條死屍既肉但我唔會覺得層皮核突

同埋我覺得精卵同屎尿性質差唔多，都係由身體製造再體外排出